<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

<string name="dat_nhan_tam">Đắc nhân tâm của Dale Carnegie là quyển sách của mọi thời đại và một hiện tượng đáng kinh ngạc trong ngành xuất bản Hoa Kỳ. Trong suốt nhiều thập kỷ tiếp theo và cho đến tận bây giờ, tác phẩm này vẫn chiếm vị trí số một trong danh mục sách bán chạy nhất và trở thành một sự kiện có một không hai trong lịch sử ngành xuất bản thế giới và được đánh giá là một quyển sách có tầm ảnh hưởng nhất mọi thời đại.
Đây là cuốn sách độc nhất về thể loại self-help sở hữu một lượng lớn người hâm mộ. Ngoài ra cuốn sách có doanh số bán ra cao nhất được tờ báo The New York Times bình chọn trong nhiều năm. Cuốn sách này không còn là một tác phẩm về nghệ thuật đơn thuần nữa mà là một bước thay đổi lớn trong cuộc sống của mỗi người. </string>
    <string name="ban_dat_gia_bao_nhieu">
        Câu trả lời này do chính bạn quyết định, chính bạn “định giá”.
Hơn bốn mươi câu chuyện trong sách xoay quanh các chủ đề tình yêu, hôn nhân, gia đình, sự nghiệp… đến từ chính cuộc sống của tác giả và những người xung quanh, vừa thực tế lại vừa gợi mở, dễ dàng giúp chúng ta liên hệ với tình huống của chính mình. Với những câu chuyện đó, Vãn Tình hi vọng có thể giúp các cô gái thoát khỏi tình cảnh khó khăn, tìm lại bản ngã, sống cuộc đời theo cách mà mình mong muốn.
    </string>
    <string name="sinh_trac_van_tay">
        Có bao giờ bạn tự hỏi: “Tại sao có những người thành công đến với họ dường như dễ dàng hơn những người khác? Yếu tố gì giúp họ vượt lên nhanh và sớm như vậy trong khi đa số mọi người vẫn loay hoay ở phía sau?”
Cuộc sống là một chuỗi những lựa chọn và hiểu bản thân là cách để bạn đưa ra những quyết định đúng đắn. Tuy nhiên, bạn sẽ không biết mình phù hợp hay không phù hợp với điều gì cho đến khi bạn trực tiếp thử nghiệm việc đó.
    </string>
    <string name="lao_hac">
        Lão Hạc là một truyện ngắn của nhà văn Nam Cao được viết năm 1943. Tác phẩm được đánh giá là một trong những truyện ngắn tiêu biểu của dòng văn học hiện thực, nội dung truyện đã phần nào phản ánh được hiện trạng xã hội Việt Nam trong giai đoạn trước Cách mạng tháng Tám.
    </string>
    <string name="dut_tinh">
        Năm 1934, Vũ Trọng Phụng có tiểu thuyết đầu tay Dứt tình (còn có tên khác là Bởi không duyên kiếp) đăng trên tờ Hải Phòng tuần báo. Với tiểu thuyết này, Vũ Trọng Phụng được khen là “ngòi bút tả chân thực đã khéo léo”."Dứt tình" là cuốn tiểu thuyết mang tư tưởng định mệnh siêu hình.
Nàng thấy cái lò sưởi cũng giống với cuộc đời con người ta. Miệng lò là sân khấu mà ngọn lửa là những vai trò trong tấn bi kịch. Ngọn lửa trước to, sau nhỏ dần và sau cùng thì bao giờ cũng chỉ là một nắm gio tàn khói lạnh, và hình ảnh đích xác về cái cứu cánh cuộc đời con người ta!.
    </string>
    <string name="sapiens">
        Sapiens, đưa chúng ta vào một chuyến đi kinh ngạc qua toàn bộ lịch sử loài người, từ những gốc rễ tiến hóa của nó đến thời đại của chủ nghĩa tư bản và kỹ thuật di truyền, để khám phá tại sao chúng ta đang trong những điều kiện sinh sống hiện tại.
Sapiens tập trung vào các quá trình quan trọng đã định hình loài người và thế giới quanh nó, chẳng hạn như sự ra đời của sản xuất nông nghiệp, việc tạo ra tiền, sự lan truyền của những tôn giáo, và sự nổi lên của những nhà nước quốc gia. Không giống như những quyển sách khác cùng loại, Sapiens đã có một lối tiếp cận liên ngành học, bắc cầu qua những khoảng cách giữa lịch sử, sinh học, triết học và kinh tế theo một lối trước đây chưa từng có. Hơn nữa, lấy cả quan điểm vĩ mô và vi mô, Sapiens không chỉ đề cập đến những gì đã xảy ra và tại sao, mà còn đi sâu vào việc những cá nhân trong lịch sử đó đã cảm nhận nó như thế nào.
    </string>

    <string name="hoa_nguc">
        Hỏa ngục là phần tiếp theo của một loạt câu chuyện phiêu lưu xoay quanh nhân vật chính Robert Langdon – Giáo sư biểu tượng học của đại học Havard – Hoa Kỳ. Các câu chuyện trước là “Biểu Tượng Thất truyền” kể về cuộc phiêu lưu của Giáo sư đến điện Captital (Washington DC, Mỹ). Chuyến phiêu lưu tiếp theo là “Mật Mã Da Vinci”, câu chuyện kịch tính nhất và cũng nổi tiếng nhất trong các chuyến phiêu lưu. Và câu chuyện cuối cùng – “Thiên Thần và Ác Quỷ” một cuộc phiêu lưu bất ngờ chớp nhoáng đến Vatican – Ý.
    </string>
    <string name="suoi_nguon">
        Trong lịch sử nhân loại, hiếm thấy ai phát biểu quan điểm này về con người. Ngày nay, quan điểm này hầu như không tồn tại. Tuy nhiên, chính quan điểm này - dù tồn tại ở các cấp độ khác nhau của sự khao khát, ao ước, đam mê và hoang mang đau khổ - là quan điểm khởi đầu cuộc sống của những người ưu tú nhất của nhân loại. Đối với đa số họ, đây thậm chí không phải là một quan điểm rõ ràng mà chỉ là một cảm giác mơ hồ, khó nắm bắt, nó được tạo thành từ những nỗi đau trần trụi và từ niềm hạnh phúc không thể diễn tả nổi. Nó là cảm giác về một kỳ vọng lớn, rằng cuộc sống của một người là quan trọng, rằng những thành tựu lớn lao có thể nằm trong khả năng, và rằng những điều vĩ đại còn nằm phía trước.
    </string>
    <string name="nhung_quy_tac_tu_duy">
        Một vài cách tư duy thông minh sẽ giúp bạn cảm thấy hạnh phúc hơn, bền bỉ hơn, trong khi những cách khác sẽ giúp bạn lập kế hoạch hiệu quả hơn và đưa ra những quyết định sang suốt hơn.
Tư duy dựa trên quy tắc sẽ cải thiện sự sang tạo, kỹ năng giải quyết vấn đề, khả năng phân tích, đánh giá và phê phán của bạn.
Tư duy thông minh hơn sẽ có ảnh hưởng tích cực lên mọi mặt đời sống của bạn, dù là tại nhà, ở chỗ làm hay trong các mối quan hệ.
Xét từ góc độ nào đó, cuốn sách này không đề cập tới cách suy nghĩ. Nhiều quy tắc chỉ đơn thuần là chỉ dẫn để loại bỏ những rào cản đã và đang ngăn cản khả năng tư duy thấu đáo của bạn.
    </string>
    <string name="becoming">
        In a life filled with meaning and accomplishment, Michelle Obama has emerged as one of the most iconic and compelling women of our era. As First Lady of the United States of America—the first African American to serve in that role—she helped create the most welcoming and inclusive White House in history, while also establishing herself as a powerful advocate for women and girls in the U.S. and around the world, dramatically changing the ways that families pursue healthier and more active lives, and standing with her husband as he led America through some of its most harrowing moments.
Along the way, she showed us a few dance moves, crushed Carpool Karaoke, and raised two down-to-earth daughters under an unforgiving media glare.
    </string>
    <string name="bon_mua_cuoc_song">
        Bốn mùa cuộc sống đưa ra những nhìn nhận thật khách quan về cuộc sống, các sự kiện, mục đích, cơ hội vài thách thức một cách súc tích. Mục tiêu sau cùng của của nó không phải là cách thức thành công hay cách tránh khỏi thất bại mà chính là  khơi lại nguồn cảm hứng và đánh thức những câu trả lời còn đang say ngủ trong trái tim và tâm hồn của mỗi chúng ta.
    </string>
    <string name="dap_an_cua_thoi_gian">
        Câu chuyện bắt đầu từ thời thơ ấu chẳng mấy vui vẻ của chàng trai tên Trần Dịch Dương, từ khi sinh ra cậu đã không được khỏe mạnh, phải lớn lên trong sự thờ ơ của cha mẹ, sự cô lập của bạn bè, chỉ biết bám víu vào tình yêu thương của bà nội. Trong những năm tháng niên thiếu đáng ra phải rực rỡ tươi đẹp ấy, Trần Dịch Dương mặc kẹt trong một chiếc lồng kiên cố được tạo ra bởi thành kiến và hiểu lầm, không một lối thoát.
Bước vào cánh cửa đại học – một xã hội thu nhỏ, cậu cố gắng cười cười nói nói, cố gắng gia nhập vào những bữa tiệc không hồi kết, cố gắng đi tìm nơi mà bản thân thực sự thuộc về, nhưng cuối cùng vẫn cứ loay hoay lạc bước trong những tháng ngày đằng đẵng.
    </string>
    <string name="khi_hoi_tho_hoa_thinh_khong">
        Khi Hơi Thở Hóa Thinh Không là tự truyện của một bác sĩ bị mắc bệnh ung thư phổi. Trong cuốn sách này, tác giả đã chia sẻ những trải nghiệm từ khi mới bắt đầu học ngành y, tiếp xúc với bệnh nhân cho tới khi phát hiện ra mình bị ung thư và phải điều trị lâu dài.
Kalanithi rất yêu thích văn chương nên câu chuyện của anh đã được thuật lại theo một phong cách mượt mà, dung dị và đầy cảm xúc. Độc giả cũng được hiểu thêm về triết lý sống, triết lý nghề y của Kalanithi, thông qua ký ức về những ngày anh còn là sinh viên, rồi thực tập, cho đến khi chính thức hành nghề phẫu thuật thần kinh. “Đối với bệnh nhân và gia đình, phẫu thuật não là sự kiện bi thảm nhất mà họ từng phải đối mặt và nó có tác động như bất kỳ một biến cố lớn lao trong đời. Trong những thời điểm nguy cấp đó, câu hỏi không chỉ đơn thuần là sống hay chết mà còn là cuộc sống nào đáng sống.” – Kalanithi luôn biết cách đưa vào câu chuyện những suy nghĩ sâu sắc và đầy sự đồng cảm như thế.
    </string>
    <string name="ba_oi_minh_di_dau_the">
        Ba ơi, mình đi đâu? là một câu chuyện buồn và hơn cả nỗi buồn nhưng lại không thấm đẫm nước mắt. Cuốn sách khiến người đọc cảm thấy đau nhói mọi nơi song không vùi sâu trong ủy mị. Bởi đó là cách lựa chọn của Jean-Louis Fournier trong suốt cuộc đời làm cha của mình. Uất hận, than trách cuộc đời, nổi điên lên hay buồn bã… cũng không thể làm khác đi sự hiện diện của hai cậu bé luôn uống thuốc an thần mỗi ngày để yên lặng. Những đứa trẻ mắt nhìn không rõ, tai điếc, chân khoèo, lưng gù, xương yếu. Một đứa chỉ biết nhắc đi nhắc lại một câu hỏi “Ba ơi, mình đi đâu?”. Một đứa suốt ngày nghĩ mình là một động cơ nên cứ kêu “brừm, brừm”… Sống trong thế giới ấy, người cha cần phải làm thế nào?
    </string>
    <string name="gia_toc_margan">
        Hình thành, phát triển, sụp đổ rồi lại hồi sinh, có lẽ không một tổ chức nào ẩn chứa nhiều giai thoại, bí mật hay chủ đề gây tranh cãi gay gắt như đế chế ngân hàng Mỹ – Gia tộc Morgan. Đạt Giải thưởng Sách quốc gia và hiện được coi là một tác phẩm kinh điển, Gia tộc Morgan là cuốn tiểu sử tham vọng nhất từng được viết về một triều đại ngân hàng Mỹ. Cuốn sách vẽ nên bức tranh toàn diện về bốn thế hệ nhà Morgan và các công ty bí mật, mạnh mẽ mà họ sở hữu. Với thế lực của mình, đế chế Morgan đã biến nền kinh tế non trẻ của Mỹ thành một cường quốc công nghiệp mạnh nhất thế giới và khiến trung tâm tài chính thế giới dịch chuyển từ London sang New York. Vượt xa cả lịch sử đơn thuần của ngành ngân hàng Mỹ, cuốn sách chính là câu chuyện về sự tiến hóa của nền tài chính hiện đại. Dựa trên các cuộc phỏng vấn rộng rãi cùng quyền truy cập đặc biệt vào kho lưu trữ của gia tộc này, tác đã khắc họa nên bức chân dung hấp dẫn về câu chuyện riêng của nhà Morgan và thế giới hiếm hoi của giới tinh hoa Mỹ và Anh.
    </string>
    <string name="mot_mua_tho_dai">
        Một mùa thơ dại (Takekurabe) vừa xuất hiện đã ngay lập tức tỏa sáng. Hầu như các nhà phê bình đồng loạt nhìn nhận nó là kiệt tác mà không chút do dự sau khi nó được ấn hành đầy đủ vào tháng 4/1896.
Chính vì tác phẩm này mà Mori Ogai phải thốt lên: “Cho dù bị chế nhạo là kẻ thờ phụng Ichiyo thế nào đi nữa, tôi cũng không ngần ngại gọi nàng là thi nhân thượng thặng.”
    </string>
    <string name="chau_au_co_gi_la_khong_em">
        Cuốn sách là những ghi chép và mô tả của tác giả về hành trình du lịch của bản thân qua một số quốc gia châu Âu, từ đó chia sẻ những trải nghiệm chân thực và mới mẻ về văn hóa, lịch sử, ẩm thực và con người nơi xứ lạ.
Châu Âu có gì lạ qua đôi mắt của Misa Gjone? Đó là một châu Âu cổ kính với những công trình kiến trúc lâu đời. Đó là một châu Âu đáng yêu với những sắc màu rực rỡ của chậu phong lữ, trái rừng chín mọng. Đó là một châu Âu sôi động với hội hè miên man; những lần đi hytte, những buổi fika cùng gia đình và bạn bè. Đó còn là một châu Âu đầy “tội lỗi” với những cô nàng mang ánh mắt khắc khoải trên phố đèn đỏ, những mảng sáng – tối đối lập chan chát của cuộc sống hiện đại…
Mời các bạn đón đọc Châu Âu có gì lạ không em?
    </string>
    <string name="khong_gia_dinh">
        KHÔNG GIA ĐÌNH kể về cuộc đời của cậu bé Rémi. Từ nhỏ, Rémi đã bị bắt cóc, rồi bị bố nuôi bán cho một đoàn xiếc thú. Em đã theo đoàn xiếc ấy đi lưu lạc khắp nước Pháp.
Rémi đã lớn lên trong gian khổ và lao động để sống. Lúc đầu em được sự dạy bảo của cụ Vitalis, về sau thì tự lập. Không những lo cho mình, em còn lo việc biểu diễn và kiếm sống cho cả một gánh hát rong… Nhưng dù ở đâu, trong cảnh ngộ nào, em vẫn noi theo nếp rèn dạy của cụ Vitalis giữ phẩm chất làm người. Đó là lòng yêu lao động, tự trọng, ngay thẳng, biết nhớ ơn nghĩa và luôn luôn muốn làm người có ích.
KHÔNG GIA ĐÌNH luôn cuốn hút, hấp dẫn người đọc vì đây chính là những cuộc phiêu lưu của lòng dung cảm và tình cảm gia đình. KHÔNG GIA ĐÌNH là quyển sách hay nhất về giáo dục, xứng đáng nhận giả thưởng của Viện Hàn lâm Văn học Pháp.
    </string>
</resources>